一個女仔秒回你但係又唔會主動開topic到底係想點

求指教

人地唔撚鐘意講嘢囉 有咩問題呀

但係佢又唔係hea覆我

冇圖點幫你啊ching

佢個人靜囉

唔好諗多左

佢有禮貌

秒回只是個人習慣

我驚自己太chur咋，但係佢又有心機覆我

比位你搵佢 覺得主動搵你唔知會唔會煩到你/主動好柒
或者佢真係好得閒

吊高黎賣

兵

佢真係好得閒

佢鍾意你

你都係想我咁講姐

個人習慣
拖下佢睇下佢縮唔縮囉

比呢個po佢睇

拎住手機咪秒回囉

睇人覆唔覆架。何況係女仔。

唔通秒回就當人鍾意你咩

傾左幾耐呀？

啲毒撚係㗎 覆遲一陣又俾人話乜乜一定係嫌佢呢樣嗰樣。
傾得密少少 食個飯，就好似嫁咗俾佢咁。

醒下啦

一星期左右

可能覺得你無心傾落去

佢唔開咪你開囉

認真答你
睇對話有冇少少曖昧 正常女仔唔會同無興趣嘅人講Flirty嘢(收兵另計 )
唔主動搵你可能因為怕醜或者尷尬 唔代表對你無好感

利申自己都係咁